% chktex-file 1
\def\Prefix{subsection:hebdomada-sancta/missa-in-cena-domini}
\SectionAntiphonPsalm{Entrada}[\Prefix/introitus]{nos-autem-gloriari.7c}{Salmo 66(67)}{psalmi-ad-introitum}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Entrada (opcional)}[\Prefix/psalmi-ad-introitum-ad-libitum]{sacerdos-in-aeternum.1f}[2]{Salmo 109(110)}{psalmi-ad-introitum}

\AllowPageFlush

\SectionPsalmMulti{Responsorial I}[\Prefix/psalmus-responsorius-1]{Salmo 22(23)}{psalmi-responsorii}{dominus-pascit-me.DS}{
  {psalmus-v1}{psalmus-v1-pt},
  {psalmus-v2}{psalmus-v2-pt}
}

\AllowPageFlush

\SectionPsalmMulti{Responsorial II}[\Prefix/psalmus-responsorius-2]{Salmo 144(145)}{psalmi-responsorii}{exaltabo-te.E5}{
  {psalmus-v1}{psalmus-v1-pt},
  {psalmus-v2}{psalmus-v2-pt}
}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Lava-Pés}[\Prefix/psalmi-ad-lotionem-pedum]{mandatum-novum-do-vobis.3a}{Salmo 118(119)}{psalmi-ad-lotionem-pedum}

\SectionAntiphonMulti{Ofertório}[\Prefix/offertorium]{}{varia}{ubi-caritas}{
  {psalmus-v1}{psalmus-v1-pt},
  {psalmus-v2}{psalmus-v2-pt},
  {psalmus-v3}{psalmus-v3-pt}
}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Comunhão}[\Prefix/communio]{calicem.2D}{Salmo 115(116 B)}{psalmi-ad-communionem}

\AllowPageFlush

\SectionHymnMulti[Cantam-se os versos 1 a 4 abaixo, repetidamente ou seguidos de outros hinos eucarísticos, durante a procissão, se necessário. Após a chegada ao altar da reposição, cantam-se os versos 5 e 6 do hino.]{de Transladação do Santíssimo Sacramento}[\Prefix/hymnus-ad-translatione-ssmi-sacramenti]{hymni}{pange-lingua}{
  {psalmus-v1}{psalmus-v1-pt},
  {psalmus-v2}{psalmus-v2-pt},
  {psalmus-v3}{psalmus-v3-pt},
  {psalmus-v4}{psalmus-v4-pt},
  {psalmus-v5}{psalmus-v5-pt},
  {psalmus-v6}{psalmus-v6-pt}
}

\AllowPageBreak